坐監七友七個打尻人

坐監七友七個同床訓

七個黑警有七碌棍
圍住空姐呀嫂un un un
法官睇見好開心 七個黑警都真算笨

一個人 七碌棍

請接力

七個閪窿 一掾棍

7個妻，有7個躉
齊齊圍住佢哋ununun

咁都有得笑

七個人有七支棍
齊齊被插屎忽un呀 un呀 un